其實聖誕本身係慶祝耶穌出世既日子, 點解係香港會演變成第二個情人節?

點解平安夜會變成扑野夜, 聖誕日會變左陪女陪仔日 / 單身毒撚災難日?

錢

除左清明重陽，乜都係情人節

其實耶穌都唔係12月出世，耶撚不敢面對

其實好似全球都係咁 唔係都變咗做單純享樂嘅商業節日 除咗啲hard core 耶撚都冇乜人咁認真啦

唔好下下搵啲嘢屌鳩香港人啦

唔通你以為香港依個咁既地方會好似北歐果啲人咁四代同堂食火雞圍住個火爐唱聖詩咩

中秋咪又係咁，聖誕又係咁

商業節日